笑話評分

從前有個人叫做Ben Simmons
佢有個朋友叫做Ben 溫柔

因為Ben 斯文

好好笑

笑左

你以為我會咁講？

有無ben斯馬?

從前有個人叫樓主
佢有個朋友叫做樓豬

因為樓主係豬